有無手足有玩 F1 2017

交流下

玩緊mclaren
race distance玩100%
宜家玩到suzuka

早兩日見到話mclaren引擎upgrade有bug
所以擺低左等patch

前幾日見到個bug真係笑撚左
啲YouTuber屌曬鬼
一開始入左hass 之後季中過左RedBull
50% master level

康打😂😂😂分分中遲啲出path轉雷諾
日本場 第一路段好難玩
新加波 尾段又係 好難快

Triple Mon 有一隻壞左
搞番掂先玩 少一隻爭咁啲

好難玩
你地有冇用軚玩
用手制做佢果啲practice programme 成日fail

利申 玩到上海

用香蕉啲零件要場場開一粒咁濟

兄弟

你緊係有用過康打定喇

有無PS4 撚交流下？

我都係用手制玩 其實pass唔到我覺得可以開賽線練下睇下啲break point

有睇開f1就知唔係bug

屋企上網得8mb 想online都唔得

起碼Honda engine upgrade真係有啲料到先
睇翻季初個幾場

Grid pent又有咩好怕喎

果個tyre management 難到痴線

有無去car setup個到用多啲downforce嘅setting?? Topspeed係會低左但係條tie唔會咁傷 我習慣直路用翻 rich fuel fix係追返啲時間 反而我覺得fuel save 先難

冇難度喎
未到sector 2 已經purple 左

lift and coast 啦
直路尾提早50米左右lift, 遲20米左右brake
加埋short shift
又係未到sector2 尾已經purple 左

me
手制真係幾難玩
玩緊70難度
揸住架mclaren keep住場場有分攞都算係咁

老麥有分先唔正常

g27,85難度，除左power circuit 之外都有分

玩緊75 都唔知可以拎到幾多場

玩60難度
今年正式學玩setting
想問set車set得唔好會加速零件損壞？

想買黎玩，不過冇軚盤，覺得用手制不如唔玩